鐘意左細過我嘅男仔

網上傾左偈2個月 但現實好少交流
佢肯掛我送嘅鎖鑰扣係背囊
但又覆機覆得好慢 成日係我搵topic
可以點

弟弟愛姐姐

你是弟弟嗎

我都想有姐姐愛

通常男人都係鍾意妹妹多過姐姐

其實年齡有咩問題？

妹妹樣既姐姐點睇

咁佢實唔鍾意我了

大波？

還好啦

你係咪大人好多先

唔係

原因呢

我是姐姐

你覺得真係呢個原因咩？
真心，如果差少少，正常男仔都未必會介意既
定佢係好重傳統大男人觀念

你有冇問過佢鐘意咩type先

我鐘意姐姐

[list]
差4年呀 我大專生 佢中學生

冇

弟弟 幾大

我都鐘意姐姐
但無姐姐對我有興趣

點解會識到既你地，成日覺得呢挺好浪漫

你地幾歲啊 仲咁細個而且年齡差太遠可能會好難溝通

好想要姐姐照顧我

25以上

我都鍾意姐姐

幾大啊

做運動識

都溝通左2個月架

去搵個啦！

哥哥黎

去搵個！

下

好難搵 莫講話姐姐，正常女仔都難

好鐘意姐姐

我都想有姐姐鐘意

又引厹post

樓豬我果個細我仲多 佢又似鐘意我
但係我覺得我咁搞好似誤導緊佢感情咁

佢係我補習既學生黎

btw我覺得四年小兒科啦
大家都接受到大家就可以

臭雞

去搵個

大把人鐘意姐姐喎
我識既人5個裡面4個都揀姐姐
得一個揀妹妹

點解呀

我淨係要佢呀 多謝大家

有冇得分享多d

唔知佢接唔接受到呢

淨係要佢炸

點解嘅呢

識搵一定搵姐姐

當佢妹妹咁舞 佢又唔甘心個嬲樣

再唔係做廢人等姐姐做晒

所以計我話 要妹妹既係戇鳩

耳實點解會鐘意姐姐

姐姐好正喎

相處得好啲我覺得，同年啲女唔知諗乜，好奇怪啲思路

年齡不是問題

只要你有西人地一定會鐘意你（最少一陣）

當佢妹妹咁舞

重點係 我應唔應該繼續去馬呀

點解唔可以繼續去馬呢

我都想要姐姐
姐姐成熟嘅時候可以帶住我
嗲嘅時候好似細路女咁痴實我
點解咁難揾可以接受弟弟做男朋友嘅姐姐

仲以為通常鐘意男既細過自己係貪佢成熟之類

原來你對象係中學生

姐姐

好似唔鐘意我

怕弟弟大把選擇嘛

係

我都想揾個成日揾我WhatsApp既妹妹，姐姐都好

唔應該

我愛姐姐

痴線 有姐姐鍾意 仲邊需要其他選擇？

放開個細路啦

比你同佢拍到拖過幾年你實會嫌鳩佢唔佢熟又乜又剩
利申 同緊個大6年既一齊

人地中意你咩

樓主6 7年前都有個姐姐溝我 佢大學我中學 情況好似 最後比佢溝到 你有咁主動得咁主動就得

就係唔知

啱阿，放開個毛都未生齊ge細路

真係？

唔好啦 好鍾意佢

可唔可以講下姐姐做左咩

有道理

唔會

咪係囉 問題係啲姐姐唔揀呀嘛

我揀弟弟架

都追左2年 年紀差4歲 想知成個故仔我可以留個ig 比你 唔多想係到講

25歲左右想識姐姐 有冇巴打有攻略

這些機會

利申:鍾意左個大我七年既姐姐

打錯 tg

樓主幾歲

想知呀

咩途徑識

而家就唔會 遲d你就向現實低頭架啦講經

同事

我都係弟弟 搞我啦

絲打試過

你幾大呀

20

小朋友幹大姐姐
差幾多年啊 我自己覺得做女朋友頂多大自己三年就好

姐姐有成熟既女人味
可以瘋狂調教弟弟

tg: comeandtellu

啱啱大過你 我都好想識姐姐

擔心 不過如果一齊到 一定會相信佢

我都想識姐姐
利申22

4

想比姐姐照顧

鳩up女人就叻

幫唔到你sorry

同年啊要我啦

同過弟弟拍 覺得好唔成熟
宜家個男朋友又係弟弟

可惜 應該差唔多大你一年

More

都一齊唔到

鍾意年紀大過自己既女仔
始終諗野成熟啲

緣份總會到的呀

可惜你同我同年

佢講過 想俾人養

樓主個case咁似我個frd嘅
又係差4年，又係溝通左兩個月
不過差在兩個都係大學

一般男仔黎講大<3年都冇問題
年齡唔關愛情事

主動多少少就受架啦
香港男仔最撚受就係姐姐

咁就死得啦仲想中個頭埋去

總會遇到對的人呀

成唔成功

扑左先算啦 可能係大撚正太

我4年 都岩

好

同年+1
姐姐唔好唔要我啦

Agger

我都鍾意姐姐 19歲岩唔岩

捱到去26 30咪得囉
而家我22條女28咪又係咁

咪係

只要他

岩

16咪扑得囉有咩問題

19都岩，慘
20冇人權

年齡真係唔係問題

source ?

有咩問題
不過啲fd 同細幾年嘅女拍拖都拍到唔開心

依個係真ge

同緊姐姐拍拖

姐姐有種無形既吸引力
好吸引，又成熟，有女人味

姐姐追你的？

年齡真既唔係問題
最緊要夾到啫

利申 我都大我男朋友三年

可能人地忙呢

你知中學 好多野做嫁嘛，唔好諗到咁悲觀

依家係唔知佢點諗 唔知繼唔繼續好

平時同佢傾計 佢應該冇乜野做架

重要既係你自己點諗
想 就要放膽去馬

日日都會見到 柒到唔知點好

本身我都只係對佢比較好 其實冇做過咩特別既野
慢慢佢就變到好痴身 又同我一齊返屋企
問我有冇男朋友咁

有幾下我居然覺得佢好吸引

細你幾多先
我女朋友大我6年
但完全冇問題，好夾好恩愛
就嚟2年

19歲
ex都大過我

btw 姐姐就是正

鐘意姐姐姐先正

頂你 呢個世界有借帳

利申 真絲

4年 邊個主動架

我18，女朋友24
完全冇問題

就黎1年

我地係兩情雙悅
冇話邊個主動，好自然咁就走咗埋一齊
不過係我同講，叫佢做我女朋友

傾左幾耐就約出黎?

最緊要係性方面夠夾

如果佢都同我講 就好了

呢度大把人會同你講

最緊要雙方都夾，大家都覺得對方適合自己，咁就得
唔好因為年齡有差距而卻步，如果唔係就可能會錯過咗最愛最適合自己嘅嗰個人
何況對方都唔介意

我女朋友一開始都因為佢大過我而諗好多嘢，驚我識咗第個後生過佢就會易變心嗰d嘢
但我花咗好多時間說服咗佢之後，成功喺埋一齊，依家2年仲係咁恩愛

佢先16你就廿歲，打場友誼波就話啫
除非你靚女啦，如果唔係佢點接受你

我愛姐姐 希望多啲姐姐愛我

依方面都係其中1個因素
不過對樓主嚟講係後話啦

祝福大家呀

一個就夠

寧願尷尬 都唔好第日後悔

我又大食 佢又正值狼虎之年

我好中意姐姐 但唔中意妹妹

我鐘意左個姐姐大我五年
唔膽俾佢知我細過佢

我24 女朋友29, 一齊左半年多d

我連一個都無

到時相處落先至係見真章嘅時候
利申同過大過自己兩三年嘅人一齊

當然有心嘅就唔係問題 樓主加油

我同女友就係我16歲開始拍
嗰時佢22
依家我18，佢24仲係好恩愛

你個名

好鍾意姐姐好想俾姐姐女女女我

比人感覺 思想 外表都比實際年齡大
好識得照顧人 關心人 咁樣好似唔會吸引唔到姐姐
好羨慕姐弟戀緊巴絲 幾時先到自己

其實 我都想食姐姐

最驚佢冇心呀

佢好似冇心

佢唔想

咁放開個男仔 有咩我來搞

你似咸濕佬

仲係中學生好難架
到佢入大學 你都U grad做左一兩年野

我都係收皮算了

咁諗我 好失望

冇圖 冇得討厭

討論

我個弟弟男朋友開頭都覆好慢仲成日覆單字
不過宜家已經恩愛左年半左右

真架 點將冰山劈開架

20同24都ok

真心一個大學一個中四好難相處喎 完全係兩種生活模式

都係做sp算啦
聽講嫩口仔仔啲精都是甜甜的 諗起都扯扯地

算啦 人地都不鐘意我

又唔洗咁灰嘅

直接上佢屋企推倒佢
咁都唔受我諗絲打你本身就

唉

一齊之後佢係話一開始怕羞同冇諗過姐姐會鍾意佢
開頭約左幾次食飯同睇戲都冇料到但覺得佢鍾意我
之後就鼓起勇氣有次睇完戲搭車嘅時候一啖啜落去
一齊之後先發現唔係冰山 係好撚嗲嘅弟弟

去馬先啦 馬都未去過就放棄 生活模式都可以一齊到架
P.s. 女朋友大我兩年 佢返緊工我大學

我都想要姐姐 同年或者細過自己都好難溝通

真？ 好驚 仲要成日見

我有暗示過話出街 佢話就考試 明明仲有一個月先考

幾大

jj

佢係咪好努力讀書個啲嚟

應該唔係

絲打咁夜都未瞓既

咁應該真係收皮鳥